呢隊史上最佳港隊11人可以係世界盃行到幾遠?

--------------- 葉鴻輝-----------------
列斯奧 陳偉豪 法圖斯 丹尼
----艾歷士---------山度士-------(2隻力架打box to box)
---------------黃威 -----------------
李威廉----歐偉麟-------伊達
後備必換3人:譚兆偉 佐迪 基奧雲尼
其餘: 陳俊樂(香港普巴) 陳七 譚拔士 迪基亞

如果全部高峰期係哂同一年(組成黃金17人) 再+kim sir 拎世界盃應該唔係問題

山sir係港葡混血

咪撚傻啦

可以當港藉

有冇四個進攻點? 打唔打到菱形主攻結構？

SiuMa都冇

和哥都冇？

------------黃威 -----------------
李威廉----歐偉麟-------伊達
4231 加變型系統 既黃威轉433又得
點會打唔到

力乜撚嘢架
仲有佢打ss/9號半

港人英超之光tsun dai 唔返黎點搞

唔要Kim sir啦 太保守

打錯 山齊士out 換迪天奴當斯素高用

都係東亞區都出唔到線

--------------- 葉鴻輝-----------------
列斯奧 陳偉豪 法圖斯 丹尼
----艾歷士---------迪天奴-------(2隻力架打box to box)
---------------黃威 -----------------
李威廉----歐偉麟-------伊達
後備必換3人:譚兆偉 佐迪 基奧雲尼
其餘: 陳俊樂(香港普巴) 陳七 譚拔士 迪基亞

如果全部高峰期係哂同一年(組成黃金17人) 再+kim sir 拎世界盃應該唔係問題

牙倫放返出黎未？

艾歷士---------迪天奴 = 2隻馬度迪
佢2個上左去
黃威即時變佐真奴 派路式超級主攻 嬴哂

教練 黎新祥？

艾力士打box to box? 乜撚野呀

普巴咁用 攻守都得

迪天奴都係
其實呢堆都係幅蓋面大多位置適合既球員
打機動式足球

中場放朱基/林家緯打超級主攻

韋拿呢

冇單刀橫傳既和哥 資格賽已經出局

高尼路卓卓都無？

賴羅球呢

張子岱呢？

樓主波齡好細
7,80年代球員完全唔識
偏偏港足最巔峰時期就係7,80年代

胡國雄？
郭家明？
鄭兆聰？
丘健威？

阿叔呢？

球員級數不足 好易俾人靈感男神上身屈機

史上最佳 李惠堂都冇

冇siuma外圍賽都過唔到

唔知李惠堂等於而家既邊個呢？去唔去到son既級數

譚拔士 胡國雄嗰d呢

范俊業

香港最佳領隊緊係球壇智多星郭家明， 穩守突擊香港第一

差緊個靈感男神

係囉

胡國雄都冇 咩叫香港11人

踢過中華民國隊，無得代表香港？

無留意開香港隊, 但一睇無卓卓, 迪天奴, 高尼路和仔, 聰仔同丘仔可以唔使再討論
而且葉鴻輝之前好似仲有個港產龍門叫豬仔(??)
如果連佢都無放後備真係

迪天奴打中場
咁慢點當施素高

冇高尼路反而有列斯奧真係唔使睇

50-60年代先係最巔峰
代表到中華民國

胡國雄香港隊隊長

迪天奴正式比賽好似冇代表過香港，老咗先入籍

陳偉拿？

迪基亞？做乜鳩？

外圍賽